請問有邊間任食火鍋/雞煲有任食雞子

請問有邊間任食火鍋/雞煲有任食雞子又抵食架?

大撚把cheap 雞任食都有丫，粒粒好似乒乓波咁大

咁即係邊樹有呢師兄~旺角/荃灣一帶有冇架~

每兩隻雞得一隻有雞子，仲要得2粒，你仲要放題食你諗吓幾百隻雞望住你放佢粒睪丸入口咬爆係咩感受

九龍區我就唔知，之前食過道鄉，雞子任食，食到驚左，啲朋友好似中秋食湯丸咁，成個煲滿晒

蝗国最新研發，百子雞，外型好似一個有腳嘅香袋咁，未FC

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

講還講

講還講唔可以用手擋

Cls

千萬不要Google 百子雞

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家 元氣...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

200萬人得7萬人加左 香港人要堅持 唔好放棄呀DLLM

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

我都唔食架，係我個fd好想食，所以上嚟問下

有冇同佢講聲中秋節快樂呀

冇，我只係一次過屌晒佢哋老母咋

大鍋口

吓，粒蛋本身應該係冇咩味㗎，入口粉粉地，外面有層衣，一咬開就會係口入面爆啲滾水出黎，記得第一次食要少心，唔係好易搞到自己口腔三級燒傷

收到，thx

咁你做咩屌人老母呀

你想屌佢哋爸爸？？

我想睇你屌佢地爸爸

加錢呀

請你食雞子補數啦～

請我叫雞算丫

羅范加葉劉雙飛點睇?

可以，但係，大前題係佢哋是咪真係做雞先？
如果唔係，因住我塞你雞子再連雞子一齊屌爆你個屎忽，最後再用我18”小龍掌你咀丫

乜都唔使講，請受小弟一拜

拜完都要塞雞子

大佬，請放過小弟朵小黃菊好嘛

好，玩你肚臍仔丫

你玩鄭若華果個啦

荃灣同旺角馬辣都有

可以，如果佢肯俾我玩嘅話，但係我都要玩你個小黃菊

收到

大佬，你點先肯放過我呀

我都冇捉住你，係你自己本身嘅隱性基因醒覺咗咋

絕對冇

你朵小黃菊已經將你自己出賣咗

照顧同行唔食雞子既人感受好喎

至尊重慶雞煲

仲係小黃菊就證明我唔係啦

同問放題牛歡喜

玩到菊花變黃咁都唔係

我咪唔食果個

正所謂積菊防gay

No Excuse.I know you gay.

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家 美心 元氣...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我叫埋你朋友加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人 食野前睇清楚至入去

200萬人得7萬人加左 香港人要堅持 唔好放棄呀DLLM

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

咁黎屈我

幫手推

屈極你都唔會變直架啦，Gay